點睇狂野時速8之後分分鐘又整個9出黎

是咪拍到雲迪素死佢至肯收手

導演話拍到10喎

咩分分鐘啫 明明就一定有
西花走甩咗 下套實講佢再復仇

陰陽路

咁撚多濕鳩入場睇唔拍都對唔住自己啦

上一集15億票房
好難唔拍落去
除非全世界今集罷睇

上集有死人加乘
今次冇15億啦掛

應該無
不過我估都應該輕鬆上10億

拍到10之後見太好收

reboot/ 出11

下集又會死邊個呢，希望是9up黑鬼是但一隻

咪話左拍到10 唔撚聽書

不如成team 穿越過去 再拍多100集

paul

擺明舖定後路俾西花再出黎

雲迪素得呢套擔正先收得，唔繼續拍點cap水丫

冇左Paul 差好遠

零演技 講野鬼食泥

幾時上太空？

冇字幕一隻字都聽唔到

佢死咗既話又可以借懷念迪素掠水繼續出

佢拍湊仔型警好搞笑

之後應該要幾條友渣住架車渣到某個速度產生磁場
然後穿越時空

個bb仔好得意

幾時加入avengers

拍到雲迪素都死埋
兩個係陰間鬥車

好似啱啱開拍8果陣 講左會準備拍8-10係新系列劇情

其實d劇情真係好鳩

大制作爆谷片，票房既保證，我係電影公司都keep住出啦

下,出7果陣已經講明有8,9,10啦

聽聞中國上映兩日已經過十億

之前佢team條正女下集可唔可以出返黎
佢好撚正

究竟點樣先可以令雲迪素受傷

好掛住拜仁

係咪講緊gal gadot
死左轉生做左wonder woman

係咁就唔好講one last ride呢D令人誤會既野出黎喇

唔係指Paul one last ride咋咩

你信佢講one last ride已經輸左 6已經講緊

一部車就夠

Yes . 其實好似無表示佢死咗，唔係响飛機準備起飛個陣甩手跌咗咋咩？

無條屍 實可以翻生再黑化佢 好似女主角咁
咁又拍返兩集
ff 系列票房咁好 電影公司點會停

拍到2046

西花好撚正wor

owen大佬救b個度型到

中間自動控制車係咪抄紅van

回到過去既話可唔可以搵返han返黎，都幾掛住佢

美國上咗3日總票房已經過咗5億
睇嚟有排拍

其實han勉強拉住左佢
但han身後有敵人
所以佢犧牲自己，放手兼開槍射死han身後個敵人
全部人打到最後仲爆炸
不過letty都唔死得 佢要話gal唔死都冇問題
好想睇佢

狂野馬車？

完來雲迪素已經50碎，到21年成54碎了，都仲要揸搵食車🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️